[殘體慎入］估唔到依家倫敦變成咁

回撚多到

個post蝗寫架？

真係支那人都唔夠玩

白人變左少數唔怪得英國宜家咁折墮

第三次世界大戰，一定係滅絕穆斯林計劃

啲歐洲大愛左膠自作自受
又唔見回豬夠膽係中國繁殖同搞事

應該係穆斯林滅絕異教徙

倫敦斯坦

有時覺得英國人自己攞嚟
放香港人過去最多咪日日勤力返工
有啲仲信埋基督教天主教
信佛道教嗰啲更加唔會同你玩聖戰

一無殖民地就

如果放晒香港人過去
今時今日應該超越紐約

樓下留言班支那人仲清醒過班白人左膠
分分鐘三戰係中共蝗打中東/東南亞蛔

喺伊斯蘭學校附近影,重要係放學時間,梗係特別多
雖然倫敦事實上都係好多穆斯林,不過段片以偏概全咗啲

我個名

拎數據睇就知，
中東移民佔幾多%
穆斯林佔幾多%，
呢d野冇得呃

上年英國mohamed係最多出世bb改嘅名

都唔明你班連登仔點解咁鍾意大英祖國
人地所有前殖民地嘅移民都歡迎
除咗香港人

我就好撚黑心
希望硬脫歐, 之後英國仆街

有回教學校肯附近咪咁囉

蛔蛔繁殖能力癲過支那
支那現代化左 繁殖力都下降左
加上支那唔似蛔蛔咁難民式入侵其他國家
蛔蛔真係賤種黎 低賤種族

所以自由同專制都冇絕對好壞
要睇咩事

Muslims form 12.4% of London’s population
(16頁)

穆斯林數字係上升近 越來越多 但係同段片嘅數目唔成比例
等於你去chinatown拍片 然後話見到好多華人一樣道理

支那只不過比回無咁臭嘅屎
都是屎

拍片條友左癌黎
Love love love 你老母臭閪咩love

英國人口有6604萬人（2017年數據）
信奉穆斯林人口有300萬（2016年數據）
當今年2019年增至400萬人，
都係佔人口6%，我覺得係可接受範圍內，
但越來越多就一定唔好架啦，
畢竟穆斯林排他性太嚴重

寧願要回豬都唔要你港豬

世界兩大毒瘤穆斯林 支那人

成12.4%仲唔多？ 仲未計好多年輕人口
加上班畜生繁殖能力咁強
過十年隨時翻兩翻
其實最乞人憎係呢班人完全唔識入鄉隨俗
完全保留自己一切文化同宗教 價值觀
甚至強行改變人地當地風俗文化去迎合返自己
呢樣先係蛔豬最恐怖既地方

我都覺得拍片既都好選擇性，
你去唐人街拍都一定多華人既，
但比例上佔12%，的確令人擔憂，
其實比例上多過雙位數字，
好容易造成族群衝突，
尤其穆斯林呢種排他性強既宗教

人數多到咁上下，就玩平權
當中有十份一日日出街攪事，示威遊行

用人數玩你個民主制度

華人過多2代都會肯同當地人融合
但呢班人永遠都唔會接受當地文化重要屌鳩你主流社會唔信真主

香港咪一撚樣 周街都啊差 啊差 啊差 屌點先可以趕走全部啊差

你講咩呀 我地揸bno架

多啊 倫敦事實上係越來越多穆斯林
伊斯蘭其實係london第二大宗教
我只係想話段片嘅數目同現實唔成比例

其實好多英國華人(以前嘅新界人,而家主要係永遠沉醉於係微信朋友圈嘅中國移民)都冇入鄉隨俗,所以先有chinatown嘅出現,
不過佢哋喺英國出世嘅後代就開始融入到英國主流社會 華人亦都冇乜宗教枷鎖

穆斯林移民唔同 在於佢好有排他性 嚴格執行教義嘅話 佢地後代一出世就係穆斯林 然後一路生活喺佢哋自己嘅圈子 隔離於主流社會
不過都有融入到英國主流社會嘅,例如市長

英國一早收左皮

唔單止英國係成個歐洲都咁，你去下德國仲撚恐怖

撞正蛔蟲學校放學炸話
個個都一樣制服嘅

比回教住都唔比香港人

其實同大陸人都幾似 只係大陸人唔排他

事實真係多 尤其東倫敦 真係好撚多蛔
不過呢條片又誇左啲 代表唔到成個情況
唉 我唔係想幫蝗
但係呢邊住左幾年 真心寧願蝗＞蛔
其實去左外國嘅蝗都算有規有矩
最多係黑人憎啲 但不至於覺得生命被威脅
啲蛔成日搞事 見親都避
有佢地出現嘅地方我都覺得好冇安全感
呢班Muslim一個娶幾個 每個老婆再生幾個
政府應該限制佢地嘅福利
生到第四個唔可以再攞額外福利
屌你老母一路生又一路攞政府資源
危害社區安全 快撚啲死

好多人以為1x%比例係少 其實仲要計地區同增長速度

白左欧美人先是引狼入室放基督教千年死敌穆斯林特洛伊木马进入自己国家，再用纳税人血汗钱给请进来的穆穆大爷大奶各种福利养这些寄生虫吃喝玩乐各种犯罪搞恐袭，还有以几何速度生崽子

穆斯林子宫战比恐袭威力更大！欧美傻逼瞪眼看着穆穆们用子宫和选票颠覆自己国家却因人权和政治正确的束缚无力反击

難得一段想正皮嘅殘體字

喺外國扮弱者，邊夠回教徒來

世界就快又要打新既宗教聖戰了
如來或成最大贏家

外國蝗最多咪生兩三件

班蛔真係456件咁生

喺中國繁殖有x用 佢哋就係貪英國好先入侵

英國都適用

鬼佬的處境：

係歡迎你就唔會廢咗本來份bn
特登整個 BN O俾你哋喇

似係人地學校附近姐

雖然冇英國就冇而家嘅香港
但有時真係好想睇英國仆街
東亞人唔搞事但英國就歧視到仆街
而家啲蛔日日搞事就放哂入黎自殺

唔敢想像幾年後既英國會變成點

mohamed salah

加埋德國佬，唔該

當年話如果放哂班香港人黎就對社會有太大問題
依家就放班蛔去又唔怕，真係抵死

唯一抵讚

入侵人哋國家 取代人哋文化 仲可以扮受害者 仲有左膠幫埋手 識玩

香港大把巴基佬

殖民時期都應該知我地香港人至少高質過班蛔
比多啲香港人移民好過啦 港豬去到咪安安份份
做啲英國人唔想做既工 對大家都好

如果咁寧願撐共
蛔贏左世界大倒退

係香港又食又拎
然後唔歡迎移民

起集中營逼班回教佬食豬肉
國際鬥獸棋
一物治一物

agger
對付啲穆斯林專制係最好

排他就死返自己國家啦

自己國家？
人哋可能三代英國定居英國出世拎英國護照㗎 （ 雖然保持住第三世界生活方式）
英國咪就係自己國家囉

香港個啲都係
UST南亞仔起碼識上連登比連登仔屌下
班蛔廣東話都唔識講

猶太人都可以復國啦
穆斯林都可以回歸真主懷抱

咪就係
一日同你返12個鐘工都仲笑笑口
仲有咩地方既人做到

和平太耐導致滋生左好多左膠出黎

大陸人起碼會叫仔女瘋狂補習 唔會行差踏錯
蛔就

日韓華越民族無宗教包袱
移民第二代已經係黃皮白心

負評班懵撚識唔識聽英文

London
Manchester
Birmingham
三大回撚地區

最好兩敗俱傷同歸於盡

留歐撚通常唔會入呢d po

諗吓好喇

回教徒教義就係一手揸可蘭經一手揸大刀

best ending

小熊維尼對付蛔蟲有一手

關留歐咩事
啲回教徒全部都係大英祖國自己主動接收既前殖民地國民
脫歐之後只會收更加多呢啲人多去洗廁所掃街

早排去Scotland玩覺得個city好舒服
後來發現原來因爲無蛔
屌你老母垃圾蛔 份人又死板又污糟又無腦又黑人憎又臭
嚟到外國先知蝗都唔係咁黑人憎
啲蛔成日搞事 周街撩女仔又打劫又成
幾時絕種 快啲死撚哂佢

影片中嘅學校係Mile End，Zone2東倫敦黎嘅 一向都係穆斯林多

蛔同蝗
兩大病毒

搞清楚英國穆斯林移民史未
乜嘢入侵 關左膠咩事
外國人想拎英國籍成本幾高知唔知？咁易入侵到大把連登仔拎咗英國籍啦
British Empire穆斯林人口一早就多過基督徒
早喺現代liberalism出現之前大英帝國已經佔領咗全世界一半穆斯林人口啦
自己四圍殖民穆斯林國家在先
戰後又自己大量引入穆斯林移民做廉價勞工重建國家（其實都有大量引入南亞醫生，企業家，公務員，唔係想像中一班好食懶飛既人）
自己收咗一堆移民就有責任安置好佢哋
同本土白人有矛盾都係自己攞嚟，收完又唔搞好融入政策
不過本土人係唔會好似連登仔咁蛔撚前蛔撚後（白人至上主義者除外）因為佢哋知道班穆斯林係政府自己收返嚟同埋佢哋都有份建設戰後英國，好多人都認同佢地係現代英國一份子

去過兩次英國
07 年同18年
07年個次細細個 但真係印象中周街白人咁

呢10年真係多咗好多黑人 印度人
尢其係倫敦啲souvenir shop有條街差唔多全部阿叉開
另外今次見對比上次 多咗好多 大陸留學生

香港人=中國人,養唔熟

西方文明
左膠死全家啦
今日你為左滿足自己嘅小小道德價值
聽日好有機會搞冧自己國家

為翻工而生嘅機器!🇭🇰

其實想講好耐 , 倫敦真係越來越唔似英國人地頭 , 有次搭TUBE見到條友拿住本經書仔一路細聲唸一路睇手錶 , 雖然知佢地要定時定候唸經 , 但係真係會驚

等有個權威話真主要發動聖戰

全倫敦黑白人係六四開，西邊都仲係多白人，其他大部分都係中東南美東歐非洲占據晒

不過一出倫敦去啲小鎮又冇咁多頭巾人

投票脫歐原因就係唔想咁多難民過黎
但而家又輸打贏要

香港都有呀耶穌佬

有好多柒頭唔知嚴重性。

我有個巴基斯坦朋友，做份牛工升同前妻生左個混血拎身份，再係鄉下搵個女人搞移民過嚟再生三個。女人唔做嘢食政府。
班細路就 free range 牧場咁自生自滅，混血果果逼唔到入回，但之後三個都係回。

你諗下一對夫婦已經可以咁樣量產，回人女人係真正肉便器責任就係生。再用西方社會資源。

左膠近十年不停排斥白男配種玩女權，另一方面不停支持回黑生蛋。呢個問題係非常之嚴重。我唔支持暴力，但係回黑對你暴力你又點呢？

其實你知唔知講普通話嘅人只係佔咗香港2% ?

而穆斯林佔咗倫敦12%，相等於六倍講普通話嘅人喺你身邊

咁你話驚唔驚？

當然，條片係誇大咗，但唔影響Muslim好q多呢度事實

睇返香港，以前啲大陸人落來真係自食其力一齊建設香港(雖然本意都係搵食)
香港以前都認同大陸人係香港一份子

証明呢啲嘢無得下下睇以前

London基本上全部都係東歐窮撚,中東,蝻+大陸狗
喺醫院8成病人係以上嘅人
利申:番NHS

好多連登仔唔知歷史
以為呢啲穆斯林係近年歐盟送畀英國

就算你放都未必會去
當年居英權計劃都好似冇用晒quota
加上當年嘅年輕人、中年人有好強嘅中國情意結

Allah save the queen

連個市長都係回撚 可想而知有幾撚多回

香港身份證己經係支那肉便器

英豬 piggy

咁又唔好覺得回教徒就一定係壞人

我同班都有幾個Muhammad

佢地係唔敢講ISIS 直頭憎佢地

如果宗教令人變好 我唔特別反對

平時有時會傾開回教野 佢成日問我外間啲人點睇佢地 會唔會好驚

初初可能會驚 但我識既回教徒其實都好和平 仲好開通 仲特別NICE 真係可以用善良黎形容
非洲黎果班除外

睇黎英國好快會發生紐西蘭v2

其實英國除咗穆斯林
仲有一大堆支那學生

睇下倫敦堆大學入面已經多到嚇死你
聽支那話同聽英文個比例，冇5:5都有4:6

根本就好似一班左膠話要養哥布林，叫班冒險者好殺佢哋
仲放佢地入城由佢地姦淫擄掠作奸犯科

所以哥布林殺手出現了

可惜你識個啲只係小數

未必係中國情意結
係啲人覺得去外國未必搵到食，或者根本冇錢移
所以咪算數囉

佢地個人可能本身係善良
但可蘭經既內容真係有問題

同埋支那畜生

怪唔撚得班鬼佬係到反套野

巴基之星

難得中國人都咁清醒
仲要支持特朗普移民政策
2016美國選中trump隔絕回教真係值得
突然覺得維尼嗰個再教育營
用極權對排他性回教先有用

其一啦 老豆老母當年都冇移

你估離鄉別井咁易

你去唐人街影，啲人未又話蝗蟲侵佔。。

（唐人街真係10年內由大部分廣東話變晒普通話，香港都會係咁）

回教大量繁殖，而其他大多數人愈發追求個人空間自由，出生率下降，咁落去，正如之前唔知邊個預言，世界將要回教徒統治，回教文化將會侵蝕世界而非共存

點撚止NYC 日本都過埋都似

識幾個回教徒已經唔守教條

會飲酒 唔包頭

佢唔講我都唔知佢係回教徒

一個宗教如果變成絕大多數，終究會變質，因為變既唔係宗教本身，而係人心

最好兩邊死晒

抵死啦英國佬，印度巴基蛔佬黑鬼個個都收，香港人就一個都計住計住，快啲變下一個巴黎就岩架啦

East london根本就係中東

蛔多少其實唔係重點，重點係白左on 9，永遠得把口。多蛔會多恐怖襲擊，咁點解蛔唔敢攪塞爾維亞同戰鬥民族？因為蛔永遠欺善怕惡

講到反蛔真係要讚下支那

上年去過倫敦同muchen，英國真係唔掂，無論硬件軟件都係。

倫敦唔敢出夜街，成街怪人，相反巴伐利亞治安超好，人相對友善。

話時話，馬來西亞啲回教徒算有文化，起碼佢地對華人都無邊緣化同屠殺

世界四大毒瘤，蝗蝻蛔蟔！

刁大大一手打死蛔
d臭蛔都係睇人蝦

全部捉曬去再教育營食豬

遲下得番美國有白人國家

我識幾個都好好人，咪一竹篙打一船人

我個馬來西亞flatmate成日話馬來人本身就弱智又廢又冇用同埋華人都幾多下 賺錢既都係華人

右翼遲早抬頭

信徒個人本身善唔善良係無關係
你唔知你隔離果個係迷
激進狂熱信徒
先係問題
你唔係其他信徒面前表現自己係狂熱信徒
就俾啲真係狂熱信徒追你出黎打小人
久而久之
個個都變成宗教狂熱

果然係英國，好多律師法官

同伊斯蘭教中心比較遠＋世俗化程度高

有冇數據顯示穆斯林愈有錢愈文明就生愈少仔？冇既話可以講定bye bye

先唔睇歷史都可以睇下Lawrence of Arabia
近代最易解釋就係印巴分家前大靚英國屬土公民

痴9線，放一個有兩億信眾既邪教入國預左遲早出事
左膠食屎啦

垃圾
唔好同我講回教徒有好人

所以咪排華囉

市長都係蛔啦

支那人起碼唔會
======================
•The 600 primary pupils make up 80 per cent of Parkfield Community School
•They were withdrawn from the Birmingham school in protest of LGBT lessons
•Angry parents said the classes 'promote homosexuality' to their young children
•Assistant head Andrew Moffat created 'No Outsiders' programme four years ago

An estimated 600 Muslim children have been pulled out of Parkfield Community School in protest against lessons about homosexuality and gender

The children involved in the exodus represent about 80 per cent of the school's entire enrolment, which is 98 per cent Muslim

The school's children joined the campaign against lessons on LGBT lifestyles at a protest last month

Parents kept their children out of lessons for the first hour of the day in last month's protest

Police were called to the protest outside the primary school in the Saltley area of Birmingham

The school started its programme four years ago and says it should welcome people who are lesbian, gay, bisexual or transgender

Parents said teaching about LGBT equality at the school is an exploitation of child innocence

Some of the parents said they were not against homosexuality, but accused the teacher of promoting 'personal beliefs'

Parents' anger is aimed at the school's assistant head Andrew Moffat (pictured), who created the 'No Outsiders' lessons in 2015 to help fight discrimination and promote equality

Organiser Amir Ahmed uses a loud speaker to address the crowd of more than 300 people

Protester Mariam Ahmed, whose four-year-old daughter attends the school, organised a petition against the No Outsiders project

source:

正常，利申響倫敦唔少回妹朋友

真係好撚多 仲會吊住你尾好撚恐怖

回蝗之間，連登仔竟然揀蝗

講真 蝗d劣性keep唔到耐 兩代之後讀local學校一定溝淡
平時鬼佬屌蝗係屌旅客蝗
D蛔狗賤種根本教義扭曲 唔信真主就要死
最撚垃圾最撚癲嘅宗教

笑撚死人 人地有話過要你咩

會唔會同仔扑野？
飛佢哋會唔會好多手尾？

講得好 bno連登仔當正自己英國人 真係好笑

啲未受過教育嘅咪係屎
但啲蛔蟲讀完書反而變得重offensive

啲人話教義唔同左
今時今日唔信嘅唔駛死

呢個教派恐怖之處係獨裁及專制

east london不嬲多muslim

英撚自取滅亡

痴線

你幾時見過蝗就街放炸彈同亂殺人
有能力去得外國都唔會太差
但回撚係難民黎 而且佢地宗教允許殺人

我都唔鐘意蝗 但我會揀蝗
至少我覺得我生命唔會受威脅

穆斯林得2億？話晒都世界三大宗教

法國 巴黎 全黑人

如果淨係信守穆斯林規條絕對唔會係好人
而樓豬D fd你覺得佢好就係因為佢地自己都破咗戒會飲酒，咁就唔係完全穆斯林教徒
所以唔係穆斯林令佢地變好，而係佢地無守足規條，你先覺得佢地好

而且依家佢地佔少數弱勢你咪覺得無乜嘢囉，但一人多就一定會易有價值觀衝突同有人帶頭搞事
正如強國人一樣，十幾年前你都覺得冇乜嘢㗎，但時間一長，人一多有衝突咪出事囉

所以話樓豬同歐洲左膠有乜分別，覺得自己識個班少數好人就認為其他穆斯林都可以和平共處，於是大愛包容到依家咪出事囉

咪係，唔明班友打咩飛機自己比心機讀書做野移民啦，d澳門人囉住葡國護照笑緊我地
利申97前既90後

屌你老母

你先竹篙打一船，識幾個好=全部好人

唔知，我唔係佢條仔。再者佢哋好似單身

去過伊朗真係十分認同伊斯蘭教真係世界毒瘤

蝗唔會通街殺人？

可惜係你連BNO 都無呢

可以講多啲嗎？

成個世界都開始越劣既人越係咁生
好快世界會俾劣質人種主導, 不出50年
唔拋開道德包袱處理下, 就等拜拜

未來世界主宰人種: 支, 蝻, 蛔

巴打會唔會溝吓回豬？

中國人仲賤啦
入侵香港都唔識講廣東話
去外國仲要英文都唔曉

但回教食完女唔認數應該好大鑊

唔比飲酒唔比掂女人極度壓抑，只要一去到冇伊斯蘭律法既地方就會釋放出黎，個時去亞美利亞日日都有醉酒回瘋狂飲醉酒騷擾女人
女人由頭包到尾男人負責訓教食飯屌西女人做撚哂所有野
對食物認知極度狹窄，唔係淨係唔食豬咁揀單，係連d 香料食法都要跟上代煮法，佢地d 雞都要經過祈禱先可以食
回既下一代必須為回，唔撚做就唔比飯佢食日撚日洗佢腦，我識個男人講到喊，話自己根本唔想做穆斯林
唔係話幫女權，但穆斯林女人權利低到一個點係佢地唔知自己做緊既野係有幾低賤

佢哋好似規定個處俾老公
所以通常屎眼未結婚會俾人插

所以幾時都話基督城嗰槍手冇做錯到

歐洲變穆斯林中國或成最優秀民族， 若然屬實將成最大贏家

無bno 有bn
死窮鬼

三代都仲戴頭巾 玩蛔蛔小圈子
仲要到處起蛔蛔建築 玩宗教戰
三代都係咁撚樣先係最恐怖

佢哋覺得佢哋個垃圾真主先係啱

一物治一物，英國應該引入戰鬥民族

有考慮過

真心希望英國快啲收皮

中國都唔歡迎移民，如果開放嘅話我都幾肯定班回豬一樣係支那狂生

其實基督教咪一樣
只不過伊斯蘭教來到呢個年代仲係咁狂熱，而基督已經收斂咗好多

無計
倫敦市場咩種族

香港都淪陷緊 你去美孚荃灣大把 一個兩個坐係條街到

美國黎計，亞裔出生率仲低過白人
所以如果唔想太多蝗，只要響移民政策度落閘就可以
但蛔出生率極高，放左入去真係後患無窮

有錢伊斯蘭國家確實會出生率低d，但冇西方國家咁明顯
卡塔爾出生率1.91，阿聯酋1.75，科威特1.97，巴林2.03
但因為上述國家只佔伊斯蘭世界極少數，大部分伊斯蘭國家都係窮
所以普遍黎講平均起上黎伊斯蘭國家出生率先高過西方國家好多

英國寧願收留依班垃圾都唔要香港人

連登仔只負評不願面對

放香港人去做奴隸咪好law

未來世界主人一係中國人 一係穆斯林

如果冇任何改變嘅話

白人文明已經無法逆轉地衰落同滅絕
歐洲30~40年之後就會係伊斯蘭世界
有趣既係，到時歐洲人口會係黑人穆斯林同阿拉伯穆斯林之爭
呢兩大社群會主導成個歐洲
但最後都會由阿拉伯社群贏出

開始發覺bill gates好撚有遠見
早廿年已經幫俾落後國家搞絕育
又推疑似影響生育既基因食物俾佢哋食

係古代面對入侵者你可以開戰 去到現代入侵人國家輕易得多

抵

呢招對民主國家先有用

人數多又點，冇權投票又冇人脈入政府
中共又唔會俾佢地起回教學校
唔拜雜種除時捉晒全家入集中營

支那出生率低
人口好似會係2050年開始插水式下降

跟住海外D愛国蝗會大量舉家回歸支那控制人口下降速度
剩返D蛔蝻喺歐洲美國加拿大

去地利呀門口影
跟住話全香港都係南亞人

蝗後代通常融入左當地,鬼會愛中國
不過唔排除會為咗避開回教而“移民”中國

佢哋去到英國都容許一夫多妻㗎咩？

唔結婚咪得

所以支那提早取消一孩

唔俾幾個老婆 咪瘋狂中出生仔

過咗800年
又要發起十字軍東征

而家就係取消左都冇用
唔駛2050年，舊年2018年支那新出生人口已經斷崖式下跌

已經太遲
人口老化得太勁
男女比例失平衡

搞唔掂老人退休金係會失控式支爆

回蝗攬炒應該最符合人類文明嘅利益

好多國家都要面對呢個問題
日本韓國嗰d都係

由1991年100萬到2014年升到300萬
BNO就話無能接收
穆斯林就多多都得

啱啱聽網台
柏林中學定小學
一半係回

祖國同胞真係血濃於水 有親近感

回 南亞 印巴都不了

如果將一堆蛔同一堆蝗放埋一齊繁殖
夠竟邊個會贏

葡國
shithole country who cares?

呢下中國真係無得頂

合法安樂死 等啲廢老自己識做啦
利申: 我70歲未死就會安樂死or自殺
不過可能等唔到

人哋葡國護照可以全個歐盟（ 包括未脫歐嘅大英祖國 ）自由居住+工作+讀書呀
我地本BNO就真係shithole喇

支持兩邊打到死哂為止

的確，巴列維皇朝果陣，
成個國家幾先進，好有朝氣、開放，
仆街一極端伊斯蘭化後，
成個國家搞到一pat屎咁咁

伊朗唔撚係比伊斯蘭侵蝕到咁犀利根本就係一等一強國
石油資源豐富沿海地大無天然災害加波斯文明
早幾十年前比人叫東方巴黎
而家東方委內瑞拉咁

成班蝗走去人地地方笑尻少數族

點解唔返偉大祖國呀

大陸漢人基本上反回
認為歐洲收留回民係白左聖母的愚行
(所以新西蘭條友話認同中國)

之前去倫敦玩，去d旺區，harrods selfridges 果d， 白人比例我眼睇只有30-40% 仲要當中有d唔係英國人。 果邊好多中東人

當然都仲有好多亞裔人同中國人香港人

harrods selfridges 嗰啲多數係中東遊客
沙特/阿聯酋/卡塔爾 女人用黑布包頭包面包到落腳 老公極有錢嗰啲

係， Harrods果條街泊左勁多左軑超跑.
我記得有架全金色Mercedes Jeep

Londonistan

好多自己開私人飛機送埋部跑車來避暑。個人覺得果d人問題唔大，有錢養到自己又唔怕佢搞事。無錢的先係問題

我覺得文化侵蝕都係大問題。

倫敦市長都係穆斯林

已經唔講 連唔同你價值
都支持移民果堆左膠

我唔怕講
我係反對好多左膠的公民民族主義

就算認同你的價值

我覺得都要設限
人種，經濟 ，信仰，每年數字
，社會消化能力
樣樣野都要考慮

支持你價值 就要比你移民
咁1億黑人認同你價值=全部都可以過來
根本天下大亂

倫敦治安係佢任內
變成小敘利亞

90後人口比80後人口少5000萬人

阿拉白民族主義執政個陣既中東
包括阿富汗，伊拉完伊朗都係好先進既國家

如果有得移民歐洲應該移去邊

18億sor,記錯印尼穆斯林

快d 倫敦行伊斯蘭律法啦!!

未來世界應該係蝗國大戰穆斯林勢力穆斯林互片，蝗國起集中營捉哂啲人食豬肉

香港都係啦見d巴基冷坦拖住4,5件個肚仲陀住一件，過多幾十年華人變小數民族

歐洲玩完啦，已經救唔返。 一方面白人自己生得少之餘仲要個意識形態咁左傾。 美國都仲有個trump頂住，歐洲真係睇唔到有希望。特別係德法英荷西、比利時呢堆簡直重災區

其實一早計左數

係今個世紀之內 muslim會成為英國majority

聖戰已經打完啦，白人社會比lgbt，女權，mgtow一早搞到兩性分化唔生仔

唔通你搵枝槍指住白人單身女性個頭叫佢嫁比d冇人要既毒男(incels)咩

左膠唔會理黃種人
因為幫黃種人 無光環拎
歐美左膠只會幫蛔蟔

蛔放炸彈，但蝗分分鐘係間諜

咁癲，係咪咁啱佢地禮拜緊？香港蓬星期五尖沙咀A 出口都好撚多

支那人想取而代之啫

黎巴嫩都曾經係現代化國家
貝魯特曾經有中東巴黎既美譽
內戰之後變shithole country

到時真係要奶共了
我唔想d女仔隨街俾人輪姦

我覺得係自由要set個入場卷
現實世界證明自由唔係每一個人與生俱來的權利 有啲人係唔配享有自由

最好方法係考到牌 證明自己和平友善 冇極大侵略性 會易地而處有同理心加上有批判性同獨立思考既人先有自由 其他人全部都專制管治就岩

如果未來有ai想消滅人類既話 佢既起因一定係因為受夠去討好同調解呢班on9仔 浪費哂時間去處理無謂野

隨街俾人輪vs俾高官收係金屋幾個一齊輪
反正都係冇你份

諗起就驚

個市長都係

好笑既係左翼背後推手唔係白人

左膠媒體同左翼政黨背後既資金係猶太財團

仲有泡菜

人道主義既大前提係自已應付到

又要威又要戴頭盔

美國陰陰濕濕先識玩
仗就有份打 搞到多左難民
歐洲硬食一堆 自己就收少少

大陸管控穆斯林真係好有遠見

蝗雖然都黑人憎，但冇穆斯林咁恐怖。
蝗只會口口聲聲話自已中國人華夏民族，
但成個腦都諗點樣幫個仔鬼妹變白人。
但穆斯林就完全排他，
因為宗教因素同其他民族格格不入，又有律法要守，
如果將白人同蝗 and 白人同穆斯林 放埋一齊做對比，
白人同蝗可能要一兩個月先熟，但穆斯林同白人可能成年都唔會做到FD.
宗教唔係唔好，但叫人拒絕同外界連接真係好似邪教。

大陸over左
但將宗教世俗化 令佢地唔好咁狂熱係好應該
都21世紀仲要有班人信呢種極端宗教
根本好有問題

唯物史觀話比大家聽蛔有幾恐怖，奉行馬克斯主義嘅大陸好難唔咁做

支，印巴，俄，回狗，世界四大毒瘤

好多上Twitter 嘅大陸人都好正常上海獨立又有，反Islam 又有

其實倫敦好多Muslims住得仲耐過好多連登仔家族係香港既時間

利申:係英國翻工

問題就係呢度
住咁耐都冇融入當地文化

其實我唔明點解話冇融入 好多移民二三代係英國mix 南亞 除宗教以外 無論衣著日常生活口音一律British到唔British

喂阿哥唔係白人樣就當唔融入咩

樓主條twitter就係講緊宗教問題,你就話除左宗教,佢地冇融入問題
咁你係唔係想講班穆斯林帶埋佢地個信仰侵入英國冇問題?

其實我真係唔明融入同宗教有咩關係喎 有啲Muslim同事一日要祈幾次禱 有Catholic四旬要守大齋 有Jew要守食戒 咁應該邊個融入邊個先

各個教都有自成一角既群體 同時又尊重大家work as a team 有何不妥?

唔怪得佢要脫歐

再者 英國所謂傳統基督新教 其實係當年Henry VIII結唔到婚嬲嬲豬清除天主教徒自己成立既體系 根本冇入侵唔入侵 只要大家河水不犯井水點解我入英國就要convert先 同獨裁有咩分別 你話我左膠都咁講

點解美國唔救佢

之前諗唔明點解大把石油都窮
伊斯蘭教打完其他人 再內鬥

劣幣驅逐良幣

要伊斯蘭咪撚去歐洲啦 留係自己國家狗咬狗好過

猶太財團
搬石頭打自己腳

蝗都深知自己個文化有咩問題
穆斯林死都要移民 然後又唔肯改

尊重大家 人地要殺死所有非穆斯林
即係你啊 豬豬

只要大家河水不犯井水
你願意遣責哈馬斯嗎?

東亞人有實質威脅嘛
南亞中東個d係恐怖份子但智慧文明上冇得同西人比
但東亞人有咁既能力亦唔係弱勢
係歐洲同美國都好，東亞人係平均學歷最高收入最高既人，唔歧視你歧視邊個？

河水不犯井田前提要兩種不同既水互相尊重，
尊重既方法就係雙方有交流，而唔係自閉自成一角。
冇咩宗教或者團體自成一角去自閉會係正常。
連求同存異，與不同人溝通都拒絕，
遲早走上極端

其實本土既英國muslims好開通 就算包頭都會著到好潮同唔會排外玩埋一堆/選擇性守戒 同平常人一樣 只係大家對muslims既印象比radical muslims distort左

自爆=激進派回教徒
唔自爆,只係用刀,鎗=溫和派回教徒

治理班極端蝻真係要極端手段。
so far 大陸個招真係work
亞洲得新加坡同大陸治得掂班蝻

香港華人比例的確下降緊...
即使每日有150件蝗

2001 94.9%
2011 93.6%
2016 92%